認為加價可以阻止濫用急症室真係天真過天真嬌！

自從急症室加到＄180之後 樓下家庭醫生三日藥由280加到$320 ，急症室加價人哋都可以加。

其實係因為真係人太多，每人又150個冇審查有冇能力移民香港能力嘅人

延長門診服務時間有冇得諗？

加到同私家齊頭
冇錢咪唔好睇囉

放心 私家會根著加 冇可能同價